[97香港淪陷特輯] 最後一個駐港英軍嬰兒嘅父親麥世維 (Steve McSevich) 現身向香港人問好

當年報導

尋晚現身回應

2018年
當年個BB仲返過黎香港去佢出世嘅醫院

另外當年新報亦有相關報導

麥世維夫婦近照

麥世維一家近照, 左起第3個就係當年個BB, 叫Sam, 今年24歲

Sam而家喺皇家空軍服役

2018年返黎香港玩嘅Sam

麥世維夫婦2021年情人節嘅近照

推

Steve冇咩架子

幾時會報導老解在港產卵事跡？

Nice to see you Sir

麥世維本人表示感謝香港人對佢一家嘅親切問候
更表示如果有得揀嘅話97年會選擇留喺香港

We need you Steve

冇link?